Este proyecto se enfoca en automatizar el mecanismo de facturación del área de estacionamiento que, en la actualidad, se realiza de manualmente, lo cual consume mucho tiempo. Este trabajo pretende reducir el tiempo consumido por los usuarios y proporcionar un sistema de facturación eficiente y control de tráfico que reduzca la intervención humana al mínimo nivel posible. Deseamos que el sistema de facturación sea en tiempo real y sin efectivo, lo que ahorrará aún más tiempo. 
